聽講每個人都可以練到超能力

有無巴打有練開可以指導下點練？你地練左幾耐先見成績？
有無咩書係有用應該買？求website etc

認真post

睇planet with

YouTube成日有人話開咗third eye之後點點點
都係主觀感覺嘥鳩氣

開左 但主力淨係望男朋友碌鳩

有個超能力我聽人講完 我再自己練 試多幾次就成功左 係度我想同大家分享下
方法係你係一大班人當中 只要你靜靜地 唔出聲 你就會成功隱左形啦 到時你想做咩都得
到有咁上下熟練度 你打j都無人知架
加油呀 希望有一日你都可以

練成了冇女溝的超能力

my movement ... is so slow ...

額頭吸硬幣

練倒就唔洗開班教搵食

學魔術
變錢超能力

樓豬練下個腦好過啦
咁西蠢

屌你老母你唔收下你把臭口？

練埋EQ啦
我屌柒你個臭西
再屌埋你把臭口都得呀

wish you all the worst, you son of the bitch.

你哩種人咪垃圾中既垃圾囉。得個鍵盤用黎亂留垃圾言.死左都阻止地球轉。

EQ有，但都鍾意屌尻你哩種冚家鏟啫。祝你冚家死無全屍。你咁高eq,咪笑住受人咀咒你全家囉死戇尻仔

留名

又罵戰

其實打坐算唔算，可以練到個靈魂出體

練到

笑你戇鳩驚你嬲
點知你個傻西真係嬲

算 我問其實係因為無啦啦連續幾晚發預知夢

咩夢先, 如果日常工作果啲唔出奇, 好特別就可能有祖先報夢